提防種票更加要早啲keep住高投票率

愈早高投票率，佢種票都要種多啲，種得愈多提票率就愈多。

只要我地愈早推高投票率，可種票比例就減少

2016 年美國總統選舉 投票率 55.7%
2016 英國脫歐公投 投票率 72.21%
2017 德國總統大選 投票率 76.2%
2018 俄羅斯總統大選 投票率 67.54%

今屆區選整體投票率 起碼要過 75% 啦 !!

後生仔 畀啲力 !!!
叫埋同事 同學 朋友出嚟呀 !!